［TG谷］愈大愈少朋友 想識人既你入黎啦

新一年過去，
2.14情人節、就黎3.14情人節都過埋，
都係毒自一個，想同人分享下開心野都難。

你係咪都有同感？
想改變下，不如試下入谷一齊玩！

谷內會員男女比例一半半，
仲有專業搞手定期舉辦活動，
食飯、睇戲、行街、做運動、Partyroom 、飲酒...

就睇你搵唔搵到岩嘴型既朋友！

男女比例一半半咁撚好 狗衝先

pish

推

bigsame is on9

agger

輕輕一推

Upupup

push

推～～～bigsame is on9

推上去

上呀 上呀

上

上呀

Up

hi

up

Push

Up你老母呀5p仔

okok

上去